中共該向中國道歉的10個理由

藍絲們這就是你們擁護的中國

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)